麵狗話轉去炒iphone但iphone依然炒到過千水位，燈力廢撚到

大家準備好未！！！！我唔撚炒股啦 轉會過黎炒iphone 了！！！！！

燈？邊撚到燈？

睇埋apple股價由16號起到咩料先

佢有冇真係買先

問題係佢係咪真係有炒

咁佢係咪真係有抽螞蟻先？

佢係真係打算抽，雖然deadline左

-1000 ？

佢最尾覺得抄唔起冇買啊 自己追post啦

我要做柴狗 汪汪汪汪

我係咪好得意呀